◤九龍區 - 失業/就業不足◥ 可獲八星期免費foodpanda津貼?

◤九龍區 - 失業/就業不足◥ 可獲八星期免費foodpanda津貼?
===========================================
社福資源，有得拎好快D拎，名額有限。

🟠「疫情失業或開工不足，免費Foodpanda任你叫」🟠
大家都可以將訊息轉發/分享給予有需要的人士➡️
疫情期間，<<網上審批!>> 不須見真人，直接網上核對資料

「你好，我地係「九龍義」義工團隊。
我係其中一名義工Alexander，疫情期間，大家守望相助!」

8星期免費叫Foodpanda，叫做幫補下。

===========================================
***宣傳單張(可見Google問卷) ---申請條件導讀***
‧2020年2月或之後因疫情導致失業/就業不足
‧不是綜援人士，不是食物援助現有申請者
‧居住九龍區
‧符合宣傳單張上所指的收入資產(必需在範圍內，不能多於少於)

如「符合所有申請資格」，可以Google 問卷留資料，對方機構會聯絡你。

希望讓九龍區居民受惠!!!!
香港區/未符合收入範圍，亦可以致電熱線25962789
行義積德，疫情大家一齊努力撐住 😊

「九龍義」上
===========================================
請以*不推文回覆*，勿阻住正經POST
有需要了解更多詳情就PM我啦~~~

點樣先會窮到得十幾廿萬資產

總之成個計劃係馬會，我見有免費野，大家睇下
應該總有人岩掛~

ching，想問咁住係港島同埋新界，可以搵邊間幫手